有無人仲諗住去睇／睇左乜代宗師

有d驚去戲院睇戲會賴野
唔好睇既就唔去算
有無人睇左？

著名youtuber慕容公子話係香港人就一定要去睇

睇左，前中段算ok，但最後半個鐘派膠
其實事前都知爛爛地，但都決定入去支持子華神

即係都係爛

賀歲片係咁，都係預你9笑完兩個鐘就算，咁我會睇子華神呢個真香港人，都唔想幫襯黃百鳴

仲差撚過一蚊雞保鏢
除左支持香港電影支持黃子華之外冇任何理由入場睇.
係咁多.

咁巴打有無去睇

其實真係好差

你個名

朋友

唔好當佢係黃戲

想睇就睇

唔好睇完扮支持民主自由

黃子華+呢套戲根本同民主自由無關